【第四波又嚟】港共政策令各專家無語，各市民無言

第一波：一名39歲的男子從中國武漢抵達香港。
第二波：主要是來自英國等歐洲國家
第三波：海外抵港的機組和船舶工作人員
第四波：尼泊爾
港共：封關？WFC？
冇錯係有自私撚乜都唔理繼續周圍去玩
但係唔該大家對準個源頭
就係港共唔封關
嚟啦繼續爆啦

升啊！

無所謂，唔會完，反正一定唔會封

最撚火係成日都諗住盡快通關，仲話唔使檢疫，屌你老母係咪痴撚線㗎，冇諗過市民，根本唔想完嘅就係港共

勇仔同君妹幾時肯屌陳姑娘同林奠？

通關比中國人落黎買野同做雞
香港人唔出街遷就

叫勇仔屌完再收回返啦

根本全部都係中國傳入
只係香港唔夠膽報咋
政府發放D 消息可信性極低
所有嘢都係政治行頭

So ？

你反抗到咩？

push

通關有咩唔好？多d case先做到經濟攬炒

每次比人中出

個solution就係叫女人戴子宮環

但繼續被人老強

係無限中出 然後叫你去驗孕

最唔想完係支共港共

唔完先可以搞死全世界經濟
之後支那就收購各大企業

仲可以大條道理監控同中止示威浪潮

驗到有咗之後就繼續老強到自然流產

世界是中国的🇨🇳

有無考慮過全世界鬥賴皮

收購完各大外國企業後

外國企業被人充公？

林鄭:大陸人，你地放心，我唔會聽香港巿民講嘅

真實對白

由佢繼續爆先好，經濟攬炒

仲要攪泡沫同通關

我想快d買樓上車啊

香港人失去了一切
柒婆證實了這消息

香港樓不了

爆到咁都仲話要加快三地通關
班奶共撚你唔諗香港 都諗中共啦戇鳩

支共想攬炒好耐啦

香港人做咩都冇撚用，不斷免檢疫都係前功盡廢之後又懲罰港人，唔撚再配合嘜撚野防疫政策

你鳩噏既可信性唔通又好高？
唔好試圖將連登變成fake news集中地thanks

聽日開始5000人落黎
我等左好耐了

豁免檢疫 + 尼泊爾病毒株流入社區

尼泊爾病毒株成主流
許樹昌推斷有輸入個案流入社區

許樹昌：「病毒不分職業，
只要是高危地方回港，
每人都有同等機會受感染。」

幾時取消豁免檢疫

走先幫你頂住

唔係點贏永續限聚令？

一冇限聚令又多人出嚟示威

但結論都係
市民唔自律 自私 抗疫疲勞 唔識驚

中左獎就畀5000蚊你買奶粉

第三波船員單野咪又係比人洗走哂
全部都集中返香港市民衰 係香港市民問題

快啲又傳返上支那跟住俾班支那畜屈係病港

係你地抗疫疲勞
如果唔係嘅話點會俾豁免人士感染到
個個唔可以玩唔可以出街

不如開個新post推依單

好update喎呢個

香港市民既意思係想盡快通關

梗係唔番上去啦，留響香港，分分鐘佢地中左都有$5000收

[size=6]今次係免檢支那雞加雞蟲群組播毒阿

咪撚比港共spin左去老舞群組[/size=6

樓豬又陰D陰D入外國數 支那武肺阿 仆街

做咩都冇用啦

我針對緊佢講全部（包括第三波）都係中國傳入
第三波船員傳入=/=第三波中國傳入

cl7s.....

gogogo

5月嗰陣本地已經零確診咗廿幾日
冇啦啦爆返一係就外地輸入，一係就係本地自己製造病毒
你幫我揀啦

係畀5000蚊你落佐佢

香港人係咁撚鳩架啦
又要無知自私唔自律
見個數字跌咗d就周圍去party去酒吧去酒店去跳舞染毒播毒
見數字一升返又鳩屌你防疫措拖不足
防疫措施一增加又鳩屌你影響社交影響經濟
又要錢又要威又要蒲但又要驚
根本一班戇鳩黎

有咩好火
調轉頭諗其實咪幾好

不如你開 我幫手推啦

記得之後睇新聞
有講話有d 返港隔離14日之後
到第20、第25日先確診

呢d都係流入社區的隱性患者

好

我係針對緊佢講第三波都係中國傳入
無證據係度鳩噏 除左整臭自己個朵我唔明有咩意思

屌那星香港人唔出街唔好返工，跟住咪又係嗰啲蝗蟲做店員
不如你索性喺深圳劃一個地方比佢哋去shopping啦
啲貨呢就香港貨計價錢就用港紙
香港呢個角色就做做供應商
你唔好落嚟啦
你哋自己去深圳慢慢買飽佢啦
話知你哋鍾意玩到乜都好
咁會唔會簡單啲啊屌

有冇高人將所以話改做港共只係諗著通關

up

源頭不明一律中国傳入

あ

呢個正

咪就係囉 隻雞都係坐大飛落嚟
你估係唯一一隻咩

可以加埋呢個

武漢肺炎︱主婦退休人士也中招
袁國勇：性工作者或致社區隱形傳播

佢就係想大家匿喺屋企，唔出黎遊行示威，但係可以繼續用限聚令國安法拉人丫嘛

之前話有支那雞傳狗
狗屋有人中招 廿幾個密切接觸者
咁都冇群組爆發？
定係臭屎密冚呀

醫護質疑獲欽點化驗所品質監控
憂交叉感染

//醫管局員工陣線理事、註冊醫務化驗師梁啟維指出，若當局要反覆檢測個案是否假陽性，大約1至2日已足夠，但上述4人於本月12日確診，距離至今已8日，「中間其實到底有咩耽誤到佢，令佢唔知係假陽性呢？」梁認為，若出現假陽性個案，當局應第一時間公佈，加上金域曾是政府「欽點」的化驗所，「難免令人覺得係咪利益輸送，從而就要包庇？」

梁啟維又稱，有關個案本身沒有確診，同病房卻可能入住確診患者，有機會出現交叉感染，認為屬輕微醫療事故。他強調，檢測由採樣至化驗結果，均涉及專業知識，應由受認證人士進行，任何化驗均有可能出現假陽性，但一間受品質監控的化驗所，出錯後方能及早發現並補救。//

$1000蚊一樽肺炎細菌唾液，有冇人有興趣？響應政府鼓勵市民確診肺炎！

無語

本港武漢肺炎疫情出現
由外地傳入的新病毒株。

香港大學公共衞生學院教授潘烈文表示，近期出現的本地個案，如尖沙嘴China Secret、銀礦灣Staycation群組及大埔個案等的病毒基因排序，與尼泊爾輸入個案的基因排序一樣，顯示有新病毒株傳入本港，並在港造成另一條傳播鏈，可能引致廣泛蔓延。

個朵不嬲都臭

藍絲嘅講法
第一波：美國意大利率先有肺炎傳入中國
第二波：主要是來自英國等歐洲國家 （一樣）
第三波：黃絲公投搞事
第四波：黃絲遊行

今朝整梗係la

咁快手

香港死中國先會富強
今天不是因武漢死
他朝也會借機出兵
這是千古定律

呢班一定係傳播者

政府要喺肺炎同遊行之間作出選擇🙂

出左post了
[正視聽]第四波疫情根本原因係政府豁免檢疫

我就唔信班狗冇人確診

巴打你每次ge留言都可以開新po

pish

Apple d 新聞 有質素

推俾多d人睇

封關定義係咩
禁曬所有香港居民出入境香港？定係取消曬所有免檢疫措施？
明明台灣都有免檢疫措施，點解台灣無事？
Reference:

睇pin

咩抗疫疲勞全部都係bull shit
明明有段時間零本地確診 個19政府又唔封關
到而家有返確診 就賴鳩我哋唔抗疫
憑咩要市民幫港共執屎

直至冇抗爭就冇肺炎喇

即係永遠都唔會完

Boooom

收西方發達國家薪酬，奉行獨裁式管治再加阿非拉第三世界施政手段....

班立法會議員究竟點做野架 ?

民建聯去咗邊

香港人無必要再配合垃圾政府做防疫工作

仲有一班🌭反對封關
陰謀論：Lockdown係一場大重啟

呢招搞掂班支那廢老同藍屍，最有效

開返間中介公司
一千蚊買入確診者口水
二千蚊賣出去
啲人確診咗都有三千蚊袋落袋

最衰都係佔中

政府已經同肺炎傾好咗

最弊就係留返啲位比每日百五個

想知之後中返可唔可以再攞五千

串到駁唔撚到

@鈕祜祿·甄嬛

理論上多case 唔會死 同埋整爆醫療經濟都唔會死
通關都唔會比而家多好多case

一通關就會救返晒 水貨 零售 旅遊 同 部分航空
食肆都會受惠。 又多左豪客買樓

相反 keep住封關先會搞死經濟 慢性自殺
地產 AA狗都少左大陸walk in 客

所以政府先咁想通關
根本就唔驚爆疫情

推！ 呢個真係要正視聽！

推返上去

下一步就安排打大陸疫苗